g29 棍波

有咩賽車game可以用到g29支棍波
買左need for speed點知用唔到支棍波
謝各位巴打

1

gt sport

未有pc

ps4 都有gt

project cars2
assetto corsa

gt sport唔支援clutch

我好似用到喎

NFS d車個波箱用波棍玩唔到
FD RX-7真車5速係game入面改完變7速

試緊assetto corsa

assetto corsa 係最好既simulator
同朋友一齊飛最正

點解我開唔到車？
係咪要校啲咩先架？
利申：g29

你setting有冇較用h shifter?
冇既話佢default 係用pedal

我用佢g29 with shift個預設檔
但係我架車完全郁唔到

扑性day毒撚買隻game哄下自己都要搞到咁

以前隻 DriveClub 已經得啦

ps4定pc?
1. check下d pedals shifter有冇插啱位
2. check下插火牛同有冇開電制
3. 如果係ps4, check兩塊撥片之間果粒制啪左去ps3定ps4

um，如果你比油有引擎聲，但係架車唔郁，就可能係你n上1波冇踩clutch

Pc 踩油冇反應
係咪應該game前要set啲野先..

佢而家係完全認唔到我套g29

pc的話都係啪個制去ps4果面，同埋要裝logitech gaming software

但係我NFS玩得好正常

你係唔係無吊極力子，有d車要揾摩擦點先識行

唔係呀 如果套g29 adopt到既話個軑會變硬架嘛
但係佢完全冇 係咪應該要係控制台個啲搞